姜濤係邊個？

無人識佢wo

點解會有人講佢？咩知名度黎？

低級引戰

ViuTV 果個

可以自己Google下，唔使下下問人嘅

logic fail, 冇人識但你講得出佢個名

原來係有知名度

自己Google下啦

我用哂google 百度都無，係咪我search engine太渣？

仲要特登連續開2個post 黎講佢，姜濤打手？

我想認識下新人嘛